聽日記者會問題，記者朋友可唔可以幫我問呢個問題

我個問題係

由69開始，所有參與執法警方定性為暴動/非法集結的警員之中，是否全都是香港永久性居民？ 如否，有多少位為非本港永久性居民？聘用該等人士參與執法行動是否合法？